入黎講下大家信用卡limit幾多

入黎講下大家信用卡limit幾多

25萬

90000

師兄好勁！

用debit card多

冇check 上次碌左2.8億買左隻瓷器碗

1萬

冇卡 用cash多

3萬

冇limit

AE白金乞兒卡，無額

14萬

唔知 我老豆開比我

7.5

連燈第n屆吹水大會正式開始

10k

有十幾張
每張2-4萬

1w

200萬+1

渣打唔知點解加左廿幾萬俾我好少用

唔知 但買到個島

你改名啦屌你老母

我買野唔洗比錢